同美延過一晚夜你初戀女朋友就會生cancer

過唔過...?

我冇初戀 我一定肯嫁

我願意

一定過 利申a0

一齊化妝化成晚?

係咪做咩都得先

應承你

美妍拗直我❤️

唔過都無問題

美延就係我初戀

我初戀女友帽左我

a0..

goodbye sex嗰個咩關係?

人肉飛機杯安慰下我姐…

勁能alpha...